Title: L'Histoire de Tux
Number: 04
Author: CaptainPosix
Summary: Des News avec un focus sur la position de fedora sur le secure boot, des jeux et un peu d'histoire sur les systemes de type Unix
File: ParoleDeTux04.ogg
Filesize: 105571626
Date: 20-06-2012

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
